點樣改善幼犬咬人問題

隻哥基半歲，一領養返黎已經買定哂啲骨同玩具比佢咬，一開始都冇乜野，呢排開始比骨佢佢又唔咬，比玩具佢佢又唔要，一返到屋企就好熱情咁衝過黎嗲我，但係唔知係佢熱情得滯定點，係咁咬我隻手，叫佢Stop 都唔肯停，係要扮發脾氣先肯停一陣，係一陣，跟住又無限loop,呢排兩隻手都比佢咬到又紅又瘀，上網睇教用狗帶教佢，但係一落狗帶佢又嬲，跟住就唔睬人，可以點搞

搵衲dee教吓佢

佢嬲都你都要企硬 唔可以就佢 惡D佢就聽話

嬲就唔教不如唔好養狗
你係主人定佢係主人呀大佬

係企硬，不過佢係一落帶就唔理我真係唔識教次次都乖一陣又打回原型，出街個陣就聽話到仆街，一返到屋企就曳到仆街

有企硬，次次佢一曳我就落帶，落帶個陣都好啲嘅，一除帶多數嬲唔睬人，比零食都唔睬你過多陣佢嬲完啦，又咬過，跟住又落帶，呢排係咁loop

哥基細個係咁

佢地仲會當你羊咁牧nip9你後腳踭

佢地宜個階段出緊牙會成日痕想搵野咬

你要教識佢唔可以亂咬人 用食物最直接

睇eric ko教狗 好多示範

上網睇下點訓練
比佢知道邊個先係主人

納dee:買d支竹，紹酒，加支二鍋頭

你覺得有用？
新手無佢果種氣場 隻狗唔會理

咬返佢

一咬人就
搽啲白花油 落佢C眼

呢個真，成日咬我後踭，心諗做咩事

睇過啦，唔work,最有用係用狗帶，一咬就拉停佢講no，不過之前試過拉到佢咳，而家都唔敢點用力

比骨佢又唔要，係鐘意咬人

而家都教唔到 大啲 唔洗指意教到？

唉唔撚知，個仆街廢青細佬話要養，養左又乜柒都唔理，而家隻狗淨係黐我去個廁所都要係門口等，等耐少少就吠

你比錢搵人教囉 比錢學 會上心啲

歌基呢d打亂種好心就唔好再養
害撚死隻狗......

冇牙就咬唔到人
自己諗

Youtube有教
咁啱又係哥基

如屋內有人，入屋前要隻狗从定先開門
如屋內冇人，你入屋時，唔好畀反應隻狗，佢平靜咗先注意佢

要耐性，有時隻狗悟性底的話，你要花多啲時間

最緊要係耐性同愛心，加油!!

有時飲野夜少少返，佢訓係屋企門口等我返唔肯返而家變相都少出夜街